急！投佢老母票！嘥你一秒鐘，蒙面法輸緊！

轉發from tg
你認為香港應否就《反蒙面法》立法？
唔好比佢地整假民意呀
勇武打仗係重要
和理非都好緊要
幫手投呀口

Bot

屌你講埋投不應該同不能啦

好混淆個法例名

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

push

投左!!! 大家幫手!!

推